有女仔約我鋸扒，但我食齋⋯⋯

點算好，佢話好想食，想搵我一齊去

酒肉穿腸過 佛祖心中留

抵

食素定食齋？食齋係五葷都唔食得喎

食肉心有戚戚焉

你食薯菜佢食扒, 兩食share一個餐咪仲sweet

主要唔食肉

食晒佢啲薯菜佢冇得食

你比塊扒佢，你食埋佢啲薯蓉

海鮮類會唔會好d
話自己皮膚差戒紅肉

你講緊自己？

我可以幫手食豬

吃扒D配菜

你係牛扒
我係薯仔
啪啪啪

皮膚差食海鮮

食屎